今日晏就飲咗杯大陸嘢 點算好

是咁的 今朝喺v city 買咗杯 sofu 飲
飲完上網一check 嘩屌 原來喺大陸嘢 而家點算好
唔想過唔到2018
有冇巴打可以話我知點算

放監拿？

抵啦 成日打劫

d錢點得返黎

冇坐過

私補賺返嚟

你地都過聖誕節咩？

殺人填命報應嚟

UST南亞狗G持你

改名做UST大陸仔啦

即刻將時間改做 2019 年

V city有老虎堂

我錫克教徒 入鄉要隨俗

就係貪佢少人買 唔洗排 點知 咁就一世 唉

我冇殺人

有

UST支那仔

又搶野

知錯啦

屌你老母 又邊撚過負皮我

長期兩個負皮

喺 次撚次都喺兩個負皮 你話一個負皮我可以屈鳩你 屌你而家喺兩個負皮 我好唔開心

南亞狗

正評翻你先 苛翻

填命啦

南亞狗死全家

天地有正氣

你就爽 又搶解款車 又劫金鋪

ching 系冰度偷單車賣？

鄕音

haha

我知錯啦

真人真事 而家好警肚胢

痾

驚